# Dateien für den REST CLient

Diese Dateien werden mit der VSCode-Extension REST Client vewerwendet. Bitte installieren Sie diese Extension, um die Dateien zu verwenden. Dann sehen Sie über jedem Request einen Link "Send Request" und können die Requests ausführen.
